有無巴絲喺中國信託銀行做過?

幫支那人打工？

台資銀行黎

中國信託銀行 係 台灣銀行
Google下先講嘢唔難掛

Sorry

14K 你冇撚嘢呀

中國信托CTBC 係台灣最大零售銀行, 屬於台灣望族辜家既旗艦, 台資行有時幾克薄, 呢間唔知點.

你有無其他Offer? 如果無做咗睇下點先?

預咗人工無出面咁高，但都唔會有出面咁忙
曾經做過台資行1年半

但tm呢行有無前景？驚工廠式生活

唔識就收嗲學下啦

無其他OFFER就做住先啦

係工廠生活
利申: 朋友做緊

都係ctbc?佢contract定perm?

3個月都問前景

renewable 就做啦

笑撚死人咩

依家搵工難

行山retail 行內岀名辛苦

有啲係project base,完project就898
有啲真係唔夠人做野又無headcount請既contractor，咁你正正常常起碼有得renew,出色咪有機會轉返perm咁

老老豆豆，我唔知你ctbc 個offer 係乜野role, 做sales 移民係無分，你可能要諗埋呢點。

無錢移民

我諗無 而家周街都係aml 而且比較ops, not too value added

Compliance 梗係有啦！

Ops? 你意思係fraud?

做住行山先啦
起碼係perm
福利人工各樣都好好多

心理冇咁唔平衡

aml 做既野好operation 除非你做aml advisory

咁都要人地有呢個offer ga, 無計啦

無野好 唯一好係返ifc

巴打返緊？

三個月約明顯用完一係即棄一係三個月三個月咁續
你預九成唔會有perm offer

識唔識人收到perm

無識人有用 但正常短約（三個月到一年咁）應該係要高過市價 14k真係唔得 你去中銀數銀紙都15-16啦...

3個月
你都唔好預轉 perm

開得 3 個月嘅 contract 位，個 department 應該都係冇乜 budget。係個 yearly budget 左 r 右 r 先 r 到呢隻數返黎。

3個月真係唔好做，太短
間bank好明顯唔夠budget先會出咁短時間既contract位
3個月後contract完就差唔多年尾，更難搵工

做住先啦 邊做邊搵

無知又要狗衝出黎既人真係好撚慘

Ops 有咩前景可言

行山啦
3個月佢只會extend 你多3個月，人工唔會加
10個9個都想PERM 架啦，又真係有幾多位
你多2K就係2K，contract 去到邊都流失率高

一係做住台資先，儲經驗再跳大行back office...恆生retail無生意未必岩你，要跑數極大壓力

gbo 16~18k

個contract咁短都咁低人工?

有過offer 2x k commercial bank, 最後無去，管理層感覺麻麻地

乜依家D post名越嚟越無里頭?
入機咪入機囉

有friend做過 1個星期quit左

其實有無諗過你未來老細/同事會上連登
又唔係大行 呢D role分分鐘得3/4個人in

想做commercial

詳情可以參考

某台資銀行[台X銀行]疫情下之垃圾行為措施

女朋友做過 正垃圾 咪撚做

其實唔洗諗
一定係行山
Tm 還tm 係operation 唔係cmb
你想做tm 第時大把機會
你係行山浸下先囉 騎牛搵馬
個市咁正你有Offer已經好好㗎啦
兩舊屎比 緊係簡人工高啲㗎啦